究竟樓上嘈撚到咁可以點做

利申 窮公屋撚
是咁的 不是故
我正樓上個單位
唔撚知係咪裝修工場黎
類似原料加工類
好多年前已經無論朝早7點到晏就5 6點
唔定時咁係到扑野
一時有d裝修聲
長期有槌野既聲
係響撚到打開窗聽到出面有回音個隻（因為呢家都響緊）
咁你地明係正我樓上有幾撚嘈
幾年前日日嘈去過管理處投訴
跟住我同令母一齊同管理員上門屌尻佢
明明係正門口聽到入面有聲
一禁鐘打開門淨係打開小小扮冇野發生
一直否認我地都冇計
因為佢係朝早7點起8點開始嘈撚到呢家
大家可唔可以教我點做

搵主任 要求調遷 厚面皮啲 日日搵

另外搵埋你條邨既區議員幫手

我調定佢調 我兩老70歲我唔調得拉

你調易過佢調啦 唯一辦法

巴打你係housing acw?

你明唔明我屋企人住左幾廿年拉

咁你繼續比佢嘈囉

可以同邨調遷

google 震樓神器

日日係到扑野
我認我心邪

錄低去投訴?

震樓神器啦 管理處唔會理

錄低都冇用拉因爲管理處其實一早知但佢地話做唔到d咩

佢地講話咁樣正常時間內係唔當擾鄰

報警都處理唔到

同埋佢地個廳有人查過係冇野一般家庭唔知咩計比例先可以當非法住宅用途先迫得走佢地

好心痛呢個時間唔知係咪工友收工
岩岩冇哂聲
好撚仆街
一黃昏就冇撚哂影

報警
嘈音條例好似係24hrs

製毒姐 無野

係咪整緊四仔

監管局都係咁講好撚灰

議員仲話只可以當係屋企裝修案
長期裝修都係咁講

對住無賴只可以更無賴
正常手段冇用諗下計等佢都煩下咪得

有時我敲下個天花版佢會靜左

上去拍門大聲屌佢老母

要keep住做

怕攰可以幫自己錄左音佢一嘈即播

唔係長期做得到
試過以前打機嘈到仆街係咁鑽野
我開大個窗大聲屌你老母

Sorry囉

在公屋制造噪音，唔係會被扣分

跪係到求有冇用 有冇巴打俾個錄音網黎
下次響個時錄俾你地聽

我係19樓答左

係佢門口播AV
開到最大聲

接受你係住公屋既命運

咁我應該會俾人投訴番轉頭

公眾地方不雅

令母係人地呀媽
自己呀媽係家母

認真我依家住緊係私樓
樓上樓下都係好有教養既家庭 唔會吵到人
所以你唯一可以做既就係搬出去住

屋企有個習慣 我同我哥家姐講野係講「你啊媽」

窮毒jj一個月20k何來私樓
上有父母
下有細佬

屍樓就有我傷

屍樓就有我份

same
你呀媽你老豆你個仔你個女

你老公你老婆你啊婆你細佬你家姐你細妹我屋企慣左

最基本錄低佢先

未用過錄音網求教學

我覺得拍片仲好 ，你報警報咩都可以比到證據人睇

同埋管理處一早知上面有講我住2x樓 企係樓下大堂門口都聽到

上面有講埋點解報警冇用

即係對住街外人，叫自己呀媽都係「你呀媽」咁得意？
呢啲唔係叫習慣，係叫9唔搭8喎巴打

唔明就算

屋企有個習慣 我同我哥家姐講野係講「你啊媽」
而家你喺度開post，係同你哥哥家姐，定街外人講野？咁仲令乜野母呀樓豬

報警懷疑制毒，成日有唔同人出入
聽到叫聲，吵架聲，斬豬肉聲

屌你係咪on9
佢呢d長期裝修緊係用非居住用途做佢啦
你同警察講懷疑制毒工場
日日好多閑雜人係到
返工時間好嘈
有時有怪味
之後同房署講同一樣野
睇下佢仲可唔可以虛掩對門

唔係同一種溝通方式唔會明
你始終會係個樽頸到卡住出唔到黎

上去屌 一嘈就屌 屌到佢怕

我係樓上答左大家呢個唔成立 我會攰

2456 7111
打去同佢地講，應該幫到你 轉頭就黎捉人

應該難d佢地捉你都唔捉人地

買震樓神器啦

係淘寶平平地買個鎮樓神器

我樓上都成鳩日作作作 DUPDUPDUP
唔知做乜春野
屌佢老母想佢快撚D死

你呢種叫用錯稱謂，其實算唔上一種獨立嘅溝通方式

你要嘈同我出番去嘈 屌你老母
記得開個po話覺唔覺得呢種人好on9
包你幾千個賺5分鐘推撚爆

震樓未用過諗緊係咪真有用

錄底佢>再駁放大器>震樓神器

我上面都係咁 投訴過勁多次 看更話佢好惡好煩好癲 同一座搬過兩次單位了 上次佢上面倒屎水落街倒到我啲窗同抽氣濕透 有片有證據都係扣兩分 搵議員都唔鳩理 房署又hea鳩人

毒品飯堂

你仲慘過我 我個個最多嘈雖然嘈左十年都有
但禁鐘成尻日扮冇人

你諗多左 係黎捉你
成日幻想樓上拆樓，醫好就冇聲㗎啦
信我

明白 住咁耐係有感情
Btw 拉你老母

樓上踢拖聲勁撚嘈
煩到閪

邀請你黎我樓下感受下

佢啲仔仲成日叫埋啲爛朋友 係屋入面打籃球 同埋狂跳 好多年前仲成日撞我媽 搵黑社會想大我地 之前蠢唔報警

仲要以前我屋企係圍村人 住鐵皮屋

係屋入面打籃球

香港人欺善怕惡

個個自私鬼

只有震樓神器

先會怕咗你

［member]你懷疑樓上做裝修你咪舉報佢 [/member]

拎支膠水封佢鎖鑰孔，再半夜去門口拍佢門 ，拍完走人

我樓上真係好撚醒目7點起嘈到5 6點跟住收皮
跟住就會有拉d大型物件既聲

上面答哂大家 乜都控唔到

狂bomb 打落地 痴痴地 之後看更上去警局先唔打

我樓上都係 依家懷疑佢仲會睇住閉路 每次佢一嘈我地就投訴 但看更一上嚟就靜哂 屌佢老母 真係想打鳩佢

我細過都試過係屋企踢波不過兩下就收左手

唔係犯法㗎咩
到時人贓並獲俾人捉番轉頭

有時真係好想佢全家死同搬

全族得唔得

呢個好似東張西望有講犯法

我屋企樓上都係咁
但佢仆街到看更上去禁鐘都唔開門
成日凌晨係到拉枱拉凳

可能人地養鬼仔

震樓神器 橙色摩打個隻100w
拍打個隻無用唔好買
凌晨香口膠封鳩佢鎖匙窿
唔洗同佢客氣
怯 你就輸成世

搵架無人機飛上去播屌你老母嘈乜撚嘢算啦

全家我已經滿足
佢如果再倒多次水就會比人趕走冇得住 但佢好醒 半年先玩一次野

dump d煙頭上去燒著佢間屋

【永久自行车铃铛配件电喇叭超响包邮车铃山地车装备单车超大声通用】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥XFS8blLTiLQ￥后到👉淘♂寳♀👈

射住樓上 thx

咁我唯有喺佢門口放個橙 再插三支香
希望佢哋生生性性

呢個笑撚左

放對鬼女同鬼寵

之前睇文聽過震樓唔單止係噪 係可以令上面地震咁款 依家仲有自動開機同靜音

好似睇過大陸有新聞幾個震樓神器整到成棟冇左

大陸樓豆腐啫 只要鬥無賴就得

揾埋啲鄰居集體投訴
咁誇張一定唔係淨係嘈到你一個

係屋企門口貼告示 同佢鬥滋擾

試過上去一次連對面都開門屌

直接打999

早上6點半左右起身 上去佢門口到等一陣睇下有咩人入去間房
下次再拍片 影住班友入屋

拉乜撚野？唔識字 ？

要嘈出番去 屌你老母
趕狗咁趕尻你走

似係兩公婆做野之前試探過

AA膠，單車鎖

大把方法攪鳩佢
攪到佢搬都仲得

我樓上又係仆街黎，成日拉台櫈搞到精神緊張，我好禮貌咁買包貼櫈腳俾佢麻煩佢幫下手貼下減少噪音，佢直接話唔會貼

講地址
要唔要幫手 一齊屌佢老母

牛頭角紅色個頭

貼大字報有無用？

樓主係咪男人黎
叫你投訴佢非法用途又唔理
叫你買震樓神器又話驚成層樓冧
繼續俾佢嘈算啦

英雄所見樂瞳

自焚

可以話你知係無人幫到你，因為佢只要關門同埋唔認就無敵，無人可以肯定聲音來源。只可以用自己既方法

因為試過同管理員上到門口知到入面嘈緊都話冇用

唔投訴嘈音 投訴懷疑有命案 或者投訴 空置單位 日日搵人搞鳩佢 同佢鬥顛

但一日有人開門查一查會倒轉告番我浪費警力

係咪每棟公屋都有個呢啲人
自己住果到又有
同朋友傾開就發覺好多人附近都有個呢啲仆街
最慘係星期日放假朝早係到吵

一枝AA膠玩死佢啦，呢啲野唔駛人教呀？

電話亭打，再唔係買張卡，打完就收線

我諗到了，你不如去整聾自己
又合法，又唔駛得罪人，又唔驚冧樓，仲保證0噪音

d方法唔work架，講1個樓主ban1個
又問點解決但又要怕

文盲仲聲大夾惡 抵你比樓上嘈

買返個震樓神器還拖

你拉乜撚野？

拉你老母

震樓神器啦 叫你上走屌又驚

拎把刀衝上去嚇鬼咪得

神器 唔洗諗

非法使用公屋

話震樓神器犯法先on9

想問犯咗邊條法例

我係自己屋企搞科研
自己研究電子零件
用震音研究黑洞
喺屋企裏面
關人撚事

應該係毒品工場

發夢 開架無人機上去拍片

照咁睇樓主整聾自己係最好
報警都話驚比人告浪費警力 笑撚死

發夢 視察下主人房位置

留意主人作息間，

開啟震樓神器

香港人見你鵪鶉就恰你

唯一用震樓神器

等佢知道自己唔收聲

你就繼續反擊

累鬥累

柒咗又唔認仲可以屌返人轉頭
比埋建議你又咁多藉口話唔做唔做
咁你都係繼續比人嘈啦

飛部航拍機望下咩料

報警啦

報警我都試過
差佬玩番我轉頭晨早五六點走上門
入嚟搞咗半粒鐘
話聽唔到就消案

講咁多做咩 一句到尾係你唔想搬之餘 個人唔夠無賴 對住政府部門 你夠無賴就得

依個work 發夢見朋友試過
本身樓上條友好撚串惡人先告狀話報警拉返我朋友告我朋友成日上樓上搵佢傾
朋友出動完AA膠玩塞窿窿之後就從此靜哂

呢啲私人 恩怨
差佬唔會理
做下樣 交功課

理鳩佢啦
俾建議佢都可以屌7你
抵佢俾人嘈

買碌嘢得閒就督天花板

aa膠

傻閪文盲鵪鶉樓主
乜閪都唔敢咪撚上黎開post打飛機啦 屌你老母

咪撚話公屋，我屌佢老母臭閪我住私樓都係咁撚樣，條撚屌住我樓下，你睇翻我個post，我連登第一個post就係因為想對付佢而開

睇見佢開口埋口令母就笑撚死
仲話人唔識佢嘅溝通語言

捉啲床蝨放入去佢屋企
佢有排清 應該唔再得閒嘈你

叫人幫手但係係咁鬧人 人地個個方法都話唔掂

on9，令母笑撚死仲要撐，中學雞?
講一個ban一個，大家仲同佢諗??

令母係你媽咁解 你自稱應該用家母

原來有人覆左

攰咪由佢嘈

屌你老母臭閪你咁都仲可以理直氣壯 抵你日日比人嘈鳩啦 冇撚人可憐你條傻鳩啊

我都係一樣 屌佢老母 真係好撚煩

日撚日都係到播怪聲 話係我嘈佢所以先播 屌佢老母 最撚慘係我乜撚都冇做過 食撚左隻死貓咁

拍低佢，拍多幾條投稿去東張西望

屌你老母垃圾樓主拉你老母咩
仲有乜撚野叫呢家啊屌你老母
你講野有懶音？定語言障礙啊？
咁多人比意見你呢樣唔得個樣唔得
碌柒啦咁你
你都係同令母繼續聽噪音啦垃圾

你又嘈樓下囉
一層一層傳到去地面管理處
看更阿伯就會上嚟處理

咪撚聽連登仔講玩aa膠，香口膠，佢周到你好大罪

玩震樓神器先係無敵，無搜查令人地唔可以入你屋，就算你開住部機佢拍你門你都可以話乜都無做過，佢吹你唔脹

喺窗口屌上去攬炒哂成棟數嘅人

聽過有朋友拎住兩把刀沖上去拍門扮癡線佬

睇到樓主d回覆
你繼續比樓上嘈撚死啦
唔知兩老頂到幾耐呢

上次樓上條仆街晨咁早7點就開始鑽野 個下嬲撚到直接開窗同佢講 屌你老母你再鑽 我今晚就上黎幫你冚家剷 之後就無晒聲 對付癲佬 就要癲過佢

咁你解決到未

點解我情況同你咁相似
我試埋報警都係一樣會靜左
震樓神器用到壞埋
其實用緊個陣自己屋入面仲嘈
我都想尋求解決方法
e.g 拎籃球掉上天花板

樓豬

屌 我都係

令母

搬又唔得
窮撚係咪特別煩

住公屋就咪撚咁多要求啦